<resources>
    <string name="app_name">ParisCart</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="termos">PARISCART – DELIVERY DE COMIDA PARINTINS/AM Termos de Uso Ao se cadastrar no ParisCart você estará dando o seu aceite ficando de acordo com as condições e termos do website. Observe que não aceitando estes termos, você ficará inapto(a) à utilização do mesmo. 1. Serviços oferecidos 1.1 Este termo tem como objeto a regularização dos serviços oferecidos e aplicados pelo ParisCart aos usuários, proporcionando a escolha, de restaurantes e estabelecimentos afins, cadastrados que, de maneira on-line, possam efetivar as solicitações para aquisição (e entrega em domicílio e retirada no local) dos produtos fornecidos pelos estabelecimentos, de acordo com o cardápio disponibilizado, sendo o pagamento dos mesmos feitos de forma acordada entre usuário e estabelecimento. 1.2 Os serviços do ParisCart se especifica, apenas, em mediar (se e somente se), por meio do aplicativo disponível na Google Play Store, os usuários e os estabelecimentos cadastrados, viabilizando aos usuários os pedidos on-line dos produtos. No qual aqui o usuário se declara ciente nesta única função do ParisCart aos dar seu aceite a estes termos. 1.3 Aos estabelecimentos cabem dar conta da qualidade e entrega dos seus serviços e produtos, em que são unicamente responsáveis por tal matéria, incluindo as questões tributárias e fiscais sobre seus comércios. 1.4 Qualquer dúvida e ou dissabor gerado ao usuário em relação ao estabelecimento, bem como o fornecimento do produto e serviço, os mesmos deverão entrar diretamente em contato com o estabelecimento fornecedor para obter os devidos esclarecimentos e possíveis resoluções de problemas. 2. Cadastro 2.1 Para utilizar os serviços do ParisCart, o usuário deverá estar apto juridicamente responsabilizando-se por seus atos civis, prestando as informações solicitadas no cadastro, assumindo na totalidade a responsabilidade (cível e criminal) pela exatidão e veracidade das informações fornecidas no cadastro que poderão ser verificadas, a qualquer momento, pelo ParisCart. 2.1.1 Em caso de informações incorretas, incompletas, inverídicas ou não confirmadas, o ParisCart reserva-se o direito de não completar e confirmar o cadastro, bem como excluir os que caírem em suspeição de fraude e má fé. 2.2 Efetuado o cadastro dentro das condições ideais, o usuário passará a ter acesso aos serviços por meio de número de telefone, seguido de um código de verificação, ficando este sob sua exclusiva responsabilidade não devendo repassar a terceiros, haja vista que sua titularidade se responsabiliza integralmente por todos os atos realizados através do seu login. 3. Obrigações do usuário 3.1 O usuário se obriga a prestar todas as informações cadastrais verídicas e exatas, sendo totalmente responsável pelas mesmas em todas as esferas jurídicas, mantendo confirmado e sempre atualizado o endereço para entrega dos produtos encomendados. 3.2 É obrigatório também ao usuário, o pagamento integral dos preços dos produtos por ele solicitados ou encomendados ao restaurante (estabelecimento) e, quando a ele entregues, seja pela modalidade on-line, seja por qualquer outra forma, diretamente ao portador dos produtos encomendados por meio deste aplicativo (dinheiro, cartão de crédito/débito, tickets, etc.). 3.3 O usuário concorda com a utilização das informações de avaliações e feedbacks dos serviços dos restaurantes (estabelecimentos) e ParisCart. 4. Obrigações do ParisCart 4.1 Disponibilizar no aplicativo ParisCart um ambiente virtual que permita ao usuário devidamente cadastrado efetivar pedidos de compra dos produtos/serviços anunciados e comercializados pelos estabelecimentos. 4.2 Dar a devida proteção e segurança por meio de armazenamento em servidores ou quaisquer outros meios magnéticos de alta segurança, e, a confidencialidade de todas as informações e cadastros dos usuários, assim como valores associados às operações financeiras geradas nas operações dos serviços previstos nestes termos. Todavia, não se responsabilizará por prejuízos gerados pela má operação e defeitos dos seus equipamentos, assim como pela captura de informações feitas por terceiros mal-intencionados, que possam invadir qualquer sistema de segurança. 5. Modificações deste termo 5.1 O presente termo de uso, poderá ser modificado a qualquer tempo, sempre com o objetivo de aperfeiçoar e dar melhores garantias e conforto ao usuário. As modificações serão efetivadas e legitimadas sempre 24 horas após a publicação das alterações, sendo que neste período poderá ser questionada pelo usuário via contato do aplicativo. 6. Canal de comunicação 6.1 Para fazer contato com o ParisCart, o usuário deverá usar os seguintes canais de comunicação: E-mail: paris.cart@gmail.com; Facebook: ParisCart; Instagram: paris.cart e WhatsApp: (92) 99238-9735, obrigando-se a manter em seu cadastro, endereço eletrônico atualizado por meio do qual se farão as comunicações de feedback pelo ParisCart, dando assim, validade jurídica e aceite desse meio eletrônico para troca de informações. 7. Pagamento 7.1 Sobre as taxas de uso do ParisCart, a única cobrada é a taxa de 5% de cada pedido feito exclusivamente no aplicativo, podendo ser negociada na hora do cadastro. Todos os registros estarão disponíveis para visualização em um banco de dados para o ParisCart, e para o responsável do estabelecimento na aba pedidos. 7.2 O ParisCart utiliza mais de um método de pagamento no aplicativo. Há o pagamento em dinheiro, feito pelo cliente na hora da entrega, onde o entregador assume a responsabilidade pelo mesmo e será contabilizado o valor de 5% do pedido, referente à parte que é de direito do ParisCart, citado anteriormente. 7.3 Também é possível que o cliente faça o pagamento online, através da ferramenta do PayPal ou pelo Cartão de Crédito. Neste caso, o pagamento fica sob a responsabilidade do ParisCart, que deve repassar a quantia de 95% do valor do pedido ao dono do estabelecimento. 7.4 Para evitar que as duas partes, proprietário e ParisCart tenham que fazer depósitos simultâneos, foi criado um algoritmo para que os dois pagamentos se compensem e apenas um depósito seja feito. 7.5 Se os 5% que o proprietário deve pagar for maior que os 95% que o ParisCart deve, o mesmo deve pagar apenas a diferença dos seus 5% pelos 95%. Caso contrário, o ParisCart deve depositar a diferença dos seus 95% pelos 5% do restaurante. 7.6 A data de pagamento, assim como sua frequência, seja semanal, quinzenal ou mensal, será sempre negociada no momento de fazer o cadastro do estabelecimento, assim como questões de taxas, reparcelamento de dívidas, entre outros. 8. Aceitação do termo de uso 8.1 O usuário declara ter feito completa leitura com entendimento e que aceita todas as regras e normas, condições e obrigações estabelecidas no presente termo de uso.

Políticas de privacidade adotadas pelo ParisCart

1. Uso de Informações Pessoais 1.1 As Informações pessoais dos usuários são utilizadas para a identificação e para o devido contato de cada indivíduo caso seja necessário. 1.2 Enquanto usuário do ParisCart, você poderá ser contatado a qualquer momento para fornecer mais informações para as devidas atualizações do cadastro. O ParisCart poderá compartilhar essas informações pessoais e utilizá-las de acordo com sua Política de Privacidade. O ParisCart poderá entre outras, ainda, associar essas informações pessoais com outras informações a fim aperfeiçoar seus produtos, serviços, fortalecendo sua presença no mercado por meio de publicidades e afins. 2. Obtenção das Informações Pessoais 2.1 Para se tornar usuário do ParisCart e usufruir dos serviços, você deverá preencher um cadastro com seu nome e número de telefone. 3. Como suas informações são usadas 3.1 A partir da obtenção de suas informações pessoais o ParisCart cria um registro de usuário e uma conta para que você possa fazer os acessos e utilizar os serviços da melhor forma possível com funcionalidade e rapidez. 3.2 Também serão usadas suas informações pessoais para que o ParisCart faça a comunicação com você, lhe enviando e-mails, newsletters, malas diretas, materiais promocionais e de marketing para que você fique sempre atualizado acerca dos produtos e serviços. 3.3 O ParisCart ao promover concursos, pesquisas de satisfação, promoções e afins, você ficará sabendo e poderá participar de forma interativa de acordo com os canais e ferramentas disponibilizadas para cada campanha. 3.4 Suas avaliações sobre os serviços, estabelecimentos e parceiros serão registradas através do formulário de contato do website. Seus comentários e feedbacks serão repassados diretamente ao estabelecimento responsável para que o mesmo possa dar uma posição. 3.5 Os comentários ou feedback enviados pelos canais do ParisCart não devem ter teores maldosos, difamatórios, obscenos e ou ofensivos; incitando a violência e ou qualquer tipo de discriminação e preconceito. 3.6 O ParisCart reserva-se o direito de fazer as devidas exclusões e edições dos comentários e informações que violem os termos mencionados nas cláusulas supracitadas. 4. Divulgação para terceiros 4.1 Os usuários do ParisCart, quando se inscrevem no aplicativo para usufruir dos serviços, submetem informações pessoais para criar um perfil, outros usuários verão seu nome e contato. Se você optou por fornecer informações pessoais adicionais em seu perfil, usuários do ParisCart verão tais informações adicionais. 4.2 O ParisCart pode utilizar empresas terceirizadas e indivíduos para facilitar a prestação dos serviços. Esses por sua vez têm acesso à sua informação pessoal apenas para executar tarefas em nosso favor e não poderão divulgar tais informações para nenhuma outra finalidade. 5. Dúvidas sobre Privacidade 5.1 Acessar a seção Canal de Comunicação dos Termos de Uso. 5.2 O ParisCart poderá alterar a qualquer tempo esta política de privacidade, visando melhorias, otimização dos serviços prestados e o bem-estar das partes e usuários. As alterações entrarão em vigor a partir de sua publicação no website no prazo de 24 horas contadas a partir da publicação. O Usuário deverá acusar por e-mail a leitura e, se, não concordar as alterações. Não havendo manifestação no prazo estipulado, entender-se-á que o Usuário deu aceite e legitimação para tal. Última atualização: 18 de abril de 2019.</string>

    <string name="msg_subscribed">Subscribed to weather topic</string>
    <string name="msg_token_fmt" translatable="false">InstanceID Token: %s</string>

    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>
    <string name="default_notification_channel_name" translatable="true">Weather</string>
    <string name="msg_subscribe_failed">Failed to subscribe to weather topic</string>
    <string name="fcm_message">FCM Message</string>
    <string name="api_key">AIzaSyCXfvarVHxLbamKGU8RMWPv_UxgaoNFpsA</string>

    <string name="crip01">Você deve ter notado em jornais ou na internet sobre como o valor do Real caiu bastante, como o dólar subiu e também sentiu no bolso na hora de fazer compras no supermercado. Isso acontece porque essas moedas são facilmente manipuláveis pelos bancos centrais de cada país. Resumindo, pode-se imprimir mais dinheiro sem problemas e isso faz você perder poder de compra, podendo comprar cada vez menos produtos usando tal moeda.</string>
    <string name="crip02">Isso sempre termina em casos como no Brasil durante a época da hiperinflação na década de 90 ou na Argentina hoje. Cada vez as pessoas perdem dinheiro sem nem ao menos perceber isso. Apenas sentem isso ao comprar coisas. Daí surge a ideia das criptomoedas. Já ouviu falar sobre Bitcoin? Em 2009 a moeda valia menos de um real, hoje seu valor é de aproximadamente 60 mil reais. Isso porque ela não permite que governos imprimam mais dinheiro e assim seu dinheiro não perde valor. Além de você ter chance de ganhar algum dinheiro investindo nisso.</string>
    <string name="crip03">Outra vantagem de moedas como o Bitcoin é a praticidade. Você não precisa de um cartão de crédito ou estar com dinheiro em mãos para fazer ou receber um pagamento. Basta que você esteja com seu celular em mãos, abrir uma carteira (aplicativo) e escanear o QR Code da pessoa que você quer pagar. Em minutos a pessoa receberá o dinheiro. E existem tecnologias novas como o Lightning Network que enviam o dinheiro no mesmo momento e com taxas quase nulas. Vale a pena conferir.</string>
    <string name="crip04">Mas o PIX não vai fazer isso também? Bem, além do problema do real citado no começo, temos que informar que o PIX não é seguro. Seu protocolo de segurança é muito fácil de ser quebrado, e você pode ser monitorado cada vez mais por órgãos do governo ou por terceiros mal intencionados. Por exemplo: se um governante "supor" que você fez algo de errado, seu dinheiro é bloqueado na hora, e você não tem o que fazer. Imagine isso como um Plano Collor atual.</string>
    <string name="crip05">Já com Bitcoin, você não corre esse risco. Você cria uma carteira, copie as palavras chave (AVISO: Guarde essas palavras com muito cuidado e não mostre a ninguém, elas são a única forma de você recuperar sua carteira se você, por exemplo, for assaltado e perder o celular ou esquecer a senha). Recomendo um canal do YouTube chamado Bitcoinheiros onde essa parte de segurança é muito bem explicada.</string>
    <string name="crip06">Além disso, você é dono do seu dinheiro. Ninguém vai poder manipulá-lo ou confiscar caso ache que você fez algo errado ou quando bem entender. E cada vez mais o mundo vem aderindo a essa moeda. Com certeza vale a pena manter pelo menos uma parte do patrimônio em criptomoedas.</string>
    <string name="crip07">Aproveite já o universo das criptos e ganhe descontos de 10% aqui no ParisCart!</string>


    <string name="address">1455 Market Street  San Francisco, CA, 94103</string>
    <string name="buy_button">Buy</string>
    <string name="description">Instantly gain special powers when ordering a super cookie</string>
    <string name="lauren_nobel">Lauren Nobel</string>
    <string name="merchant_id_not_set_message"><![CDATA[To request a Google Pay nonce, replace <b>ConfigHelper.GOOGLE_PAY_MERCHANT_ID</b> with your Google Pay Merchant ID.]]></string>
    <string name="merchant_id_not_set_title">Missing Google Pay Merchant ID</string>
    <string name="missing_application_id_message"><![CDATA[Please update <b>sqip.SQUARE_APPLICATION_ID</b> in <b>AndroidManifest.xml</b> if you want to be able to create a nonce.]]></string>
    <string name="missing_application_id_title">Missing Square Application ID</string>
    <string name="network_failure_title">Network Error</string>
    <string name="network_failure">There was an error processing the payment, please check your network connection.</string>
    <string name="pay_button">Pay 🍪</string>
    <string name="pay_with_card">Pay with card</string>
    <string name="place_your_order">Place your order</string>
    <string name="price">$1.00</string>
    <string name="refund_helper_text">You can refund this transaction through your Square dashboard, go to squareup.com/dashboard.</string>
    <string name="retry">Retry</string>
    <string name="server_host_not_set_message"><![CDATA[Check logcat <b>Info</b> messages for a CURL command to charge the nonce, or replace <b>ConfigHelper.CHARGE_SERVER_HOST</b> with your server host.]]></string>
    <string name="server_host_not_set_title">Nonce generated but not charged</string>
    <string name="ship_to">Ship to</string>
    <string name="successful_order_message">Go to your Square dashboard to see this order reflected in the sales tab.</string>
    <string name="successful_order_title">Your order was successful</string>
    <string name="super_cookie">Super Cookie</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="unsuccessful_order">Your order was not successful</string>
</resources>
